潮聯一定要找數！連埋2014年條數一齊找

火

2014已經包庇佢地

唔好阿

如何係旺角每架車都用火攻一次，咪可以解潮聯違泊問題

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

係喎，你唔講我都唔記得

係嫁，好簡單

push

孔明先生

草船借箭

火燒還環船

借東風

連環

有提升魔法熟練度既目標

Push

呢個好波
真手足係唔會扔地下
最少扔狗車

唔好呀，啲車塞住晒，中間啲車走唔切好危險咖，真係唔好呀

解決紅van違泊阻街問題

新手區

燒山講兩句

糖

推

幫佢變文宣車？

pish

潮聯R.I.

1823

Rest in piecesss

黑社會啊啦 屌你老母

夜深人靜，附近有冇人。點搞啊

真正做實事

捉到老鼠嘅就係好貓

佢哋幾十架車逼喺道
唔好掟頭嗰架車
掟中間嗰幾架

沙糖

推
有咩橋？

勇武巴

連儂小巴
小心車cam

油尖旺呢班同元朗個班兩樣野黎

今時唔同往日，一筆清

Yes

唔好呀！爆完玻璃燒內籠好大獲架！

平時泊到密密麻麻，讀過三國都知要點做啦

NY3831
NY3831

都係垃圾

潮聯班老鬼司機個個當自己叔父咁寸過馬撚。成日寸鳩乘客

申請禁制令

係時候

出師要有名，比個通牒佢，唔回應就燒佢老母車

燒車底，有撚用咩？

火炎焱燚

識玩係咁玩

敬啟者：

本人欲投訴有大量小巴懷疑違反《汽車引擎空轉(定額罰款)條例》，在小巴站內停定小巴時讓內燃引擎於任何連續的60分鐘時段內合計運作超過3分鐘("停車熄匙規定")。

地點：通菜街與亞皆老街交界小巴站

請貴組跟進以上投訴並在合理時間內以電郵回覆跟進情況。謝謝！

此致
環境保護署 流動污染源組

投訴人
X先生

先生：

多謝你在5月19日查詢有關旺角通菜街與亞皆老街交界小巴站有小巴司機停車不熄匙的投訴調查結果。我們的回覆如下：

《汽車引擎空轉(定額罰款)條例》（《條例》）於2011年12月15日實施，規定司機不得於任何60分鐘時段內空轉車輛引擎超過3分鐘，違例者可被定額罰款320元。《條例》授權警務處的交通督導員及環境保護署（環保署）的環境保護督察向違反規定的司機發出定額罰款通知書。交通督導員會在日常巡邏時執法，環保署則負責統籌宣傳工作，並會聯同交通督導員在停車不熄匙的黑點，進行聯合執法暨宣傳行動。環保署亦會通知警務處提醒交通督導員在日常巡邏時，加強留意在停車不熄匙黑點空轉引擎的車輛。

《條例》設有豁免安排，在紅色小巴站的首兩輛紅色小巴的司機、在紅色小巴站載有乘客的任何紅色小巴的司機、以及在站內緊隨其後的紅色小巴的司機可獲豁免。有關《條例》的豁免安排和其他詳細資料，請參閱以下環保署網頁： 。

在4月10日及5月18日，環境保護督察曾聯同交通督導員到通菜街及花園街一帶進行執法暨宣傳行動。在第一次的行動中，執法人員曾向1輛停在通菜街的空轉引擎小巴進行計時程序，由於司機未能都在3分鐘內熄匙，執法人員向該司機發出定額罰款通知書。在第二次的行動時，執法人員亦曾向1輛停在通菜街的空轉引擎小巴進行計時程序，由於司機在3分鐘內由小巴站排第3，升去排第2，執法人員並未發出定額罰款通知書。在2次的行動中，執法人員已即場向小巴司機派發停車熄匙的宣傳單張，並提醒他們遵守停車熄匙的規定。

環保署會繼續監察情況，並聯同交通督導員以執法和宣傳教育雙管齊下的方式推動停車熄匙的環保駕駛習慣。

多謝你對環境事宜的關注。

流動污染源組
環境保護署

投訴停車熄匙焗死班仆街係自14年後每年夏天都要做既野

梗係趁夜深人靜嘅時候

清算

大材小用，佢哋邊值得魔法用可樂，檸檬茶就得喇，俾狗查都唔怕

集思廣益

多管齊下，重有阻塞交通

油缸整焦糖

929 大遊行！

認同

執行正義之外 仲執行法律

車底燒到油箱直接

都係黑社會

收皮啦撚樣冷氣軍c

又搞分化？

果年係點?
可唔可以回顧懶人包
利申:果年未出世

用火燒有機會終生監禁

倒砂糖入油位....
好似當刑事毀壞

砂糖係咪要準備

8個手足，屌佢老味

班小巴佬就走到，d車睇下你點走

潮聯，你仆街啦

揸過車未？你知唔知開緊車，個車底幾多度？

潮聯 你一定會付出代價

個油箱好難爆，除非你好似之前有巴打放片，有化學品就得。

你返去含撚啦 拉撚左幾件呀 死警犬

潮聯
嚟緊星期六雨革五周年呀屌你老母

收皮啦

旺角手足, 食完飯經過或者圍完狗屋
可以報警同1823
潮聯小巴o係先達隔離阻街
市民要左穿右插好危險
越多人報警投訴越好

糖
火

都可以

先生，拉撚咗幾件同我講嘅有乜關係？

唔好搞親朗豪坊個邊個班
好記得14年佢地搞義載車義士番屋企，但咁耐以黎都冇人記得

MK好多CAM，藍C，狗
唔好亂黎

你叫個差佬開窗俾你丟入去嘛

車底好多喉 燒爛一條你都仆街

TUI

乜撚都用火 ... 咁多工程師 智取好嗎 ?

試吓用魔法解決問題

多謝政府肯教支那歷史

Dllm睇到著撚晒

紅van

真,憎左佢地好耐

無用ga la

2014年開始1823已經唔理果兩條街

潮聯we are back

潮聯地址就係良田村，姐係何妖屋企

沙糖噴噴壺

借秋風

似乎方向正確了

831

要佢全部車做唔到生意

同意，呢班畜生斷佢米路已經慘過死，啲司機賭緊幾撚大渣少兩三日都唔知點開飯

唔係元朗鄉黑果單呀 另一件事呀手足

潮聯係咪紅van

市區要燒到一架車報廢係天荒夜談黎，住樓上附近既真係會死人、內裝坐唔到人或者架車開唔到，做唔到生意都好煩！千其唔好以身試法

成功爭取

多謝你嘅建議

唔贊成辣多個火頭啫

中車身只會加熱鐵皮
燒袋底就會爆車
你揀嘞

其實覺唔覺架警車仲停一停係好on9
我掉9你你企度比我掉

花園螢火會…

清算潮聯

本身都無事

屌你老母 做25拉左8個手足

小巴翻車日子不遠了

我意思係 假手足只會就咁扔地下
真手捉先會扔狗車
至於狗車邊個位 無所謂
最緊要扣到佢地血

再行一陣燒到油缸先麻煩

火鳯潮聯？

小巴借油

今次我唔敢講,但14年先達果頭班違泊佬冇一個係無辜